(德政）屯門赤蠟角隧道順唔順解決左屯門公路塞車問題？

你係咪弱智

德乜撚野政

屯赤係方便大灣區支那人出入香港機場

留名等睇皇珠路塞爆

no

其實我覺得青馬，屯赤都應該象徵式收返3～5蚊
假日東涌，陰澳實塞到仆街

好人好姐做乜入東涌 貪佢有outlet?
大澳嗰啲要申請禁區紙